說好的2200鳩叫呢？

話說我去完metoo個集會之後係PP搭巴士返屋企啦，點知到咗2200之後無人叫

我又係一個無咩膽嘅死毒，完全唔夠膽帶頭鳩叫，我怕前面啲姐姐全部望過嚟我到

有無人可以教下我點搞好

BTW，831見

利申:有女朋友嘅無膽死毒撚

乳搖巴呢？

831見